職場白色恐怖殺到, 運動可能差不多玩撚完

小弟身邊大約有80%黃絲, 多數係各行各業大公司職員, 大部分都有親身出過黎, 係IG FB 撐大家. 呢2日越黎越多朋友係公司收到新指引, 講明參加運動同係社交媒體發表言論要後果自負. 有D朋友已經開始係FB DEL野. 我相信國泰同AA只係開端, 將會有越黎越多大公司職員會被禁聲......
唔知仲有幾多人可以同大家一齊行落去......

嚇鬼咩， 唔洗出黎帶風向喎。
唔洗返工，我地全職同你玩大佢。

你地玩白色恐怖先係運動既正式開始

笑死 被人威脅全部人乖乖就範
希望佢地無叫過光復香港啦

係 當大家都驚嘅時候 就無人再敢出黎

怪風

不嬲只show friend 返工唔add同事 咪多手話自己係邊返工

仲有好多位走既，邊有咁易玩撚完

依家想玩禁聲, 雖然暫時我身邊未有人有事, 但係私人時間做既野都話關佢事, 真係好過份

唔係互聯網亂9up本身係應該
一開頭打卡呃like羊群效應谷人數階段已過
本身fb ig 呢啲野就應該少用少說話
外國一早講privacy 重要性 只係香港人on99唔識醒
全民噤聲 但下次一樣有百萬人出黎
呢個畫面係廢佢白色恐佈最好方法

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

毋忘 612 721 811 新屋嶺集中營 六名手足
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

雖然P 牌無力推，但有正牌嘅，你地知唔知國泰、匯豐、AmEx事件、遲D PWC Deloitte.....後果可以係嘅嚴重？？？呢一招「以商制民」最後會令全民(就業人口)噤聲，再遲D，連沉默嘅自由都冇埋！

今日你對呢個撕破裂口，視而不見，以為事不關己，好快個裂口會變成黑洞，你/父母/子女/兄弟姐妹鄰居好友……亦難倖免！

唔該大大力推！

推 23 24 25 留力10.1唔好比人拉哂

如果我係要繼續講可以點？
炒我呀？
因為咁樣炒人有無犯勞工法呢

你都傻既
玩到而家咁先正
Pvp先係隻game真正開始

香港仲講法律? 你係咪低能?
藍絲犯法只要係對付黃絲一律沒罪
你仲未明?

點會玩完
白色恐怖殺到先正正令我地更多人出黎抗爭
無後顧之憂
因為份工都冇鳩埋了

嚇鬼咩, 抄撚晒佢全港一齊攬炒囉

以後咁就嚇得死人咩，炒咗未更多時間出黎行

你以為依家先delete post會有用
根本有心人一早已經backup晒

嚇鬼咩

炒撚哂啲人，逼佢地由weekend先出變成每日都出

呢招係中國可能得，香港越大壓迫就越大反抗呀

驚閪咩

晒氣
有幾多人冇出過黎，佔左在職既7成以上
當佢發覺出過黎既就唔請係完全請唔到人
佢就會收皮
有咩好驚

有決心嘅 一齊辭職

岩呀 炒哂二百萬變相罷工

我做中資都冇收到呢啲notice
再者 驚閪咩 咪炒我囉

佢第一日已經想禁聲
我真係好撚驚

跟住咪請曬大陸人，根本對家就係想咁做

支那模式全面入侵！

一起罷工，政府直接跪低攬炒

夠膽咪炒我

唔好嚇鬼啦

on9 我無撚聽過黃底公司淆底
big four 都未出聲，到你條撚屌帶風向？

記者:矇撚會比安卓快?
任正非: 很有可能，很有可，很有，很……

不再潔癖，要搞課金

我俾人抄撚左 一定全職做前線攬炒啦

無工返，咁咪要全職抗爭

全民抗爭

未驚過

咁就會失敗的話咁香港真係抵撚死
少少打壓都頂唔順仲講咩時代革命

散播不實消息
負皮, Blocked, 不推文

樓主帶風向叫人散水？

佢地炒人，有人被人炒，第二間公司又請返

真係做緊高層又想係社交平台講自己野既朋友, 開過個ACCOUNT啦

炒左就會出黎攬炒

利申上市公司中層，已放股，放緊盤

我工都辭撚埋同你玩

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔洗返工仲好，我全職同你慢慢玩

支那而家真係緊打壓地鐵 國泰 醫護

咁咪即係推動更多人不滿繼而繼續支持個運動，預撚咗你支那淨係識做埋啲小動作架啦

垃圾p9st

講條撚咩，依家啲公司出嚟講嘢因為國泰跪撚咗，其他公司係咁咦做樣姐

利申公司冇跪

[每日一圖] 721無人被檢控

FB IG.........等等, 都不應POST 呢類訊息, 重點是保護自己, 等同大家發夢時戴口罩一樣.

佢地唔係on9既,每間公司搵幾個高人工可有可無又黃既黎炒,唔太影響運作,大把人想坐佢個位,又可以殺雞警猴

咁全民抽走美金斷佢水喉囉

咁你FB, IG 照樣del, 至多用D台仔泰仔太空卡開個新a/c唔出名冇相先去出post推post, 佢連底都冇得起.

之後繼續出嚟行街, 你唔再出post同share post, 佢睇FB大數據明明應該冇晒熱度, 但點解次次散步D人都冇少到嘅?

口裡說不, 身體卻很誠實, 哩招係強国人發明, 你唔係唔識用呀?

你自己都識講80%黃絲
如果呢80%行曬出來罷工表態，你咪炒80%人lor
你覺得間公司得20%藍屍運作到咩？

咁咪一齊罷工囉
驚閪咩

嚇鬼咩
做工程
腦細都開聲支持

全世界比人炒, 我睇你公司點運作

轉個account 玩

嚇鬼咩 上過街嘅2百萬人炒撚嘥佢囉
係咪共匪帶頭大罷工

對家共產黨黎架，點會唔清算。

照出來

理撚得佢

佢有種就炒哂佢

屌你老母 支那共狗死全家

玩FB走去Add同事係咩玩法？
真係以為FB玩法係一人一個account，入面有晒自己既資料然後好開心咁Share晒俾其他人知咁樣樣呀？

公司神助攻

無人叫你係FB 加咁撚多25 狗掛同埋不嬲FB 唔會加同事...加同事係ON9加無腦

我只係以事論事 你又唔洗一句係咪低能撻過黎
就算明知對方唔講法律 我地都無理由放棄用法律黎解決問題
否則連日黎追究黑警責任既行動就唔應該做？

咁邊間呀好多間但名都無

關乜撚野事, 比班左膠玩撚完先係, 好快運動失敗
PS: 和理非不等於左膠